點解唔開返個GME睇淡區

等緊開盤跳樓

hi 淡友 (gme)

都未Drop to zero 跳咩樓

睇淡好, SH 好, 理性討論好啦, 唔洗開咁多Po 啦

放便睇淡既清 入黎討論姐

ifc排隊區